用iPhone嘅人都係電嘅奴隸

日日出去都要帶住個尿袋

一唔帶就要問人借

Samsung 先係咋...

換電啦

講到所有android都核電咁

其實喺21世紀
所有都市人都係電嘅奴隸

android screen on time有起碼6個鐘是常識吧

8plus卆左半年 從未試過要插尿袋...

用起碼一年以上先要插尿袋是常識吧

x2
8 plus 玩完一日
第日番工先叉都得

用夠一年唔換新IPHONE不配做IFANS

唔到你班網絡idog唔認

生活中人人有眼睇

插尿袋做虧佬

100%係iphone用家

呢班苦主,

係Android用家眼中, 真係慘不忍睹

因為an狗一攞出黎就比人笑 索性唔攞出黎用咋

An狗堅on9

iphone d電真係去得快d，尤其係升咗11